宮川美智子 (吳嘉樂外母)

吳嘉樂真好命，食到個有錢中日混血兒

警務人員子女關注組

吳嘉樂算係咁啦，佢食中哂 90年代個市道，點都有啲錢

入贅定娶？

兩睇啦

真係唔明佢咁柒、成條柴咁都娶到老婆

可能條撚勁呢

佢好似唔係特別標青，但可能食正市道好